到底500-600萬買公屋既人咩心態

房協福利好 附近d物價平 有平車位